致警察們 我宣布各手足唔會再起底

執勤時除下面罩口罩ok?

黑警：咁咪唔方便我地警暴？